# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-06 17:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\accounts\forms.py:13
msgid "There is no user registered with this Email."
msgstr "沒有以這個 Email 註冊的使用者。"

#: .\accounts\forms.py:20 .\accounts\forms.py:24
msgid "Chief Email"
msgstr "Chief Email"

#: .\accounts\forms.py:39
msgid "The Email address must end with \"@chief.com.tw\"."
msgstr "Email 必須以「@Chief.com.tw」結尾。"

#: .\accounts\forms.py:47
msgid "The Email has already been used."
msgstr "Email 已被使用。"

#: .\accounts\templates\registration\base.html:5
#: .\accounts\templates\registration\login.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:7
#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:7
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:7
#: .\accounts\templates\registration\login.html:61
#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:34
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:34
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:34
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:33
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:33
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:64
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:24
#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:24
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:24
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:24
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:23
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:37
#: .\mail_job\templates\mail_job\change_list.html:26
msgid "Reminder"
msgstr "Reminder"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:25
#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:25
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:25
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:25
#: .\mail_job\templates\mail_job\change_list.html:27
msgid "For those you may miss."
msgstr "替你記憶那些瑣事"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:32
msgid "No account? "
msgstr "沒有帳號？"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:32
msgid "Create one"
msgstr "建立"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:37
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:37
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:38
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:37
#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:36
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:38
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:37
msgid "Please correct the error below."
msgstr "請修正以下的錯誤。"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:39
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:39
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:40
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:39
#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:38
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:40
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:39
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "請修正以下的錯誤。"

#: .\accounts\templates\registration\login.html:65
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記你的密碼？"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:25
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:67
msgid "Password change"
msgstr "密碼變更"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:25
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:25
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:7
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:33
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "你的密碼已成功變更！"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_done.html:35
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:35
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:36
msgid "Back to the homepage."
msgstr "返回首頁"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:33
msgid ""
"Please enter your old password, and then enter your new password twice to "
"change it correctly!"
msgstr "請輸入你的舊密碼，然後輸入新密碼兩次以正確地變更密碼。"

#: .\accounts\templates\registration\password_change_form.html:60
msgid "Change my password"
msgstr "變更我的密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:25
msgid "Set a new password"
msgstr "設置一個新的密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_complete.html:33
msgid "Your password has been set."
msgstr "你的密碼已成功設置"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:34
msgid "Enter your new password."
msgstr "輸入你的新密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:61
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_confirm.html:66
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr "密碼重置的連結已失效，因為它已經被使用過了，請重做密碼重置。"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:7
#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:25
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:68
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重置"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:25
msgid "Check your inbox."
msgstr "檢查你的信箱"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:33
msgid "We've emailed you instructions."
msgstr "我們已將相關指示寄給你，"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:33
msgid "You may check them for following setting."
msgstr "你可以用他們完成接下來的設定。"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_done.html:35
msgid "I didn't recieve it."
msgstr "我沒有收到"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:33
msgid ""
"Enter your email address, and we'll email instructions for setting a new one."
msgstr "輸入你的信箱地址，我們會把重設密碼的指示寄給你。"

#: .\accounts\templates\registration\password_reset_form.html:60
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:7
#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:25
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:66
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: .\accounts\templates\registration\profile_change.html:60
#: .\mail_job\templates\mail_job\change.html:10
#: .\mail_job\templates\mail_job\change.html:23
#: .\mail_job\templates\mail_job\change.html:40
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:62
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:7
#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:58
#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:65
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:32
msgid "Sign up with Cheif Email."
msgstr "以 Cheif Email 註冊"

#: .\accounts\templates\registration\sign_up.html:33
msgid "My Cheif Email has been used."
msgstr "我的 Chief Email 已被使用"

#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_account_password.html:32
msgid "Already have an account? "
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: .\accounts\templates\registration\sign_up_with_chief_email.html:32
msgid "Already got an account? "
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: .\accounts\views.py:21 .\mail_job\views.py:246
msgid "Changed successfully."
msgstr "已修改成功。"

#: .\mail_job\forms.py:13 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:36
#: .\mail_job\views.py:27 .\mail_job\views.py:111
msgid "Dep."
msgstr "部門"

#: .\mail_job\forms.py:29
msgid "ex. Expiration of certificates"
msgstr "例如：憑證到期"

#: .\mail_job\forms.py:32 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:40
#: .\mail_job\views.py:28 .\mail_job\views.py:112
msgid "Event type"
msgstr "事件類型"

#: .\mail_job\forms.py:38
msgid "ex. Expiration of the certificate on jimmylin.chief.net.tw"
msgstr "例如： jimmylin.chief.net.tw 憑證到期"

#: .\mail_job\forms.py:42 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:44
#: .\mail_job\views.py:29 .\mail_job\views.py:113
msgid "Event"
msgstr "事件描述"

#: .\mail_job\forms.py:51 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:48
msgid "Start on"
msgstr "通知起始日"

#: .\mail_job\forms.py:55 .\mail_job\views.py:59
msgid "Once"
msgstr "單次"

#: .\mail_job\forms.py:56 .\mail_job\views.py:60
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: .\mail_job\forms.py:57 .\mail_job\views.py:61 .\mail_job\views.py:102
msgid "Each weekday"
msgstr "平日"

#: .\mail_job\forms.py:58 .\mail_job\views.py:62
msgid "Each Monday"
msgstr "每週一"

#: .\mail_job\forms.py:59 .\mail_job\views.py:63
msgid "Each Tuesday"
msgstr "每週二"

#: .\mail_job\forms.py:60 .\mail_job\views.py:64
msgid "Each Wednesday "
msgstr "每週三"

#: .\mail_job\forms.py:61 .\mail_job\views.py:65
msgid "Each Thursday "
msgstr "每週四"

#: .\mail_job\forms.py:62 .\mail_job\views.py:66
msgid "Each Friday "
msgstr "每週五"

#: .\mail_job\forms.py:63 .\mail_job\views.py:67
msgid "Each Saturday "
msgstr "每週六"

#: .\mail_job\forms.py:64 .\mail_job\views.py:68
msgid "Each Sunday"
msgstr "每週日"

#: .\mail_job\forms.py:65 .\mail_job\views.py:69
msgid "1st of every month"
msgstr "每月1號"

#: .\mail_job\forms.py:66 .\mail_job\views.py:70
msgid "2nd of every month"
msgstr "每月2號"

#: .\mail_job\forms.py:67 .\mail_job\views.py:71
msgid "3rd of every month"
msgstr "每月3號"

#: .\mail_job\forms.py:68 .\mail_job\views.py:72
msgid "4th of every month"
msgstr "每月4號"

#: .\mail_job\forms.py:69 .\mail_job\views.py:73
msgid "5th of every month"
msgstr "每月5號"

#: .\mail_job\forms.py:70 .\mail_job\views.py:74
msgid "6th of every month"
msgstr "每月6號"

#: .\mail_job\forms.py:71 .\mail_job\views.py:75
msgid "7th of every month"
msgstr "每月7號"

#: .\mail_job\forms.py:72 .\mail_job\views.py:76
msgid "8th of every month"
msgstr "每月8號"

#: .\mail_job\forms.py:73 .\mail_job\views.py:77
msgid "9th of every month"
msgstr "每月9號"

#: .\mail_job\forms.py:74 .\mail_job\views.py:78
msgid "10th of every month"
msgstr "每月10號"

#: .\mail_job\forms.py:75 .\mail_job\views.py:79
msgid "11th of every month"
msgstr "每月11號"

#: .\mail_job\forms.py:76 .\mail_job\views.py:80
msgid "12th of every month"
msgstr "每月12號"

#: .\mail_job\forms.py:77 .\mail_job\views.py:81
msgid "13th of every month"
msgstr "每月13號"

#: .\mail_job\forms.py:78 .\mail_job\views.py:82
msgid "14th of every month"
msgstr "每月14號"

#: .\mail_job\forms.py:79 .\mail_job\views.py:83
msgid "15th of every month"
msgstr "每月15號"

#: .\mail_job\forms.py:80 .\mail_job\views.py:84
msgid "16th of every month"
msgstr "每月16號"

#: .\mail_job\forms.py:81 .\mail_job\views.py:85
msgid "17th of every month"
msgstr "每月17號"

#: .\mail_job\forms.py:82 .\mail_job\views.py:86
msgid "18th of every month"
msgstr "每月18號"

#: .\mail_job\forms.py:83 .\mail_job\views.py:87
msgid "19th of every month"
msgstr "每月19號"

#: .\mail_job\forms.py:84 .\mail_job\views.py:88
msgid "20th of every month"
msgstr "每月20號"

#: .\mail_job\forms.py:85 .\mail_job\views.py:89
msgid "21th of every month"
msgstr "每月21號"

#: .\mail_job\forms.py:86 .\mail_job\views.py:90
msgid "22th of every month"
msgstr "每月22號"

#: .\mail_job\forms.py:87 .\mail_job\views.py:91
msgid "23th of every month"
msgstr "每月23號"

#: .\mail_job\forms.py:88 .\mail_job\views.py:92
msgid "24th of every month"
msgstr "每月24號"

#: .\mail_job\forms.py:89 .\mail_job\views.py:93
msgid "25th of every month"
msgstr "每月25號"

#: .\mail_job\forms.py:90 .\mail_job\views.py:94
msgid "26th of every month"
msgstr "每月26號"

#: .\mail_job\forms.py:91 .\mail_job\views.py:95
msgid "27th of every month"
msgstr "每月27號"

#: .\mail_job\forms.py:92 .\mail_job\views.py:96
msgid "28th of every month"
msgstr "每月28號"

#: .\mail_job\forms.py:93 .\mail_job\views.py:97
msgid "29th of every month"
msgstr "每月29號"

#: .\mail_job\forms.py:94 .\mail_job\views.py:98
msgid "30th of every month"
msgstr "每月30號"

#: .\mail_job\forms.py:95 .\mail_job\views.py:99
msgid "31th of every month"
msgstr "每月31號"

#: .\mail_job\forms.py:99 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:53
#: .\mail_job\views.py:31 .\mail_job\views.py:101 .\mail_job\views.py:102
#: .\mail_job\views.py:105 .\mail_job\views.py:106 .\mail_job\views.py:115
msgid "Period"
msgstr "週期"

#: .\mail_job\forms.py:106
msgid "ex. Notification - Certificate Expiration - jimmylin.chief.net.tw"
msgstr "例如： jimmylin.chief.net.tw 憑證到期通知"

#: .\mail_job\forms.py:110 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:57
#: .\mail_job\views.py:33 .\mail_job\views.py:116
msgid "Mail subject"
msgstr "郵件主旨"

#: .\mail_job\forms.py:116
msgid ""
"ex.\n"
"The Certificate on jimmylin.chief.net.tw will expire on 2020/06/06. Please "
"update it."
msgstr ""
"例如： jimmylin.chief.net.tw 憑證將於 2020/06/06 到期，請辦理更換新憑證。"

#: .\mail_job\forms.py:120 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:61
#: .\mail_job\views.py:34 .\mail_job\views.py:107 .\mail_job\views.py:108
#: .\mail_job\views.py:117
msgid "Mail content"
msgstr "郵件內容"

#: .\mail_job\forms.py:126
msgid ""
"ex.\n"
"jimmy_lin@chief.com.tw;\n"
"t32@chief.com.tw;\n"
"cathy_sung@chief.com.tw;"
msgstr ""
"例如：\n"
"jimmy_lin@chief.com.tw;\n"
"t32@chief.com.tw;\n"
"cathy_sung@chief.com.tw;"

#: .\mail_job\forms.py:130 .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:65
#: .\mail_job\views.py:35 .\mail_job\views.py:118
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: .\mail_job\forms.py:131
msgid "Use \";\" to seperate multiple recipient."
msgstr "使用「;」分隔多個收件者。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\add.html:10
#: .\mail_job\templates\mail_job\add.html:21
#: .\mail_job\templates\mail_job\add.html:46
#: .\mail_job\templates\mail_job\change_list.html:35
#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:20
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:47
#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:7
msgid "Help"
msgstr "使用說明"

#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:51
#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_about.html:8
msgid "About"
msgstr "關於"

#: .\mail_job\templates\mail_job\base.html:62
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: .\mail_job\templates\mail_job\change.html:43
#: .\mail_job\templates\mail_job\delete.html:10
#: .\mail_job\templates\mail_job\delete.html:26
msgid "Delete"
msgstr "註銷"

#: .\mail_job\templates\mail_job\change.html:48
msgid "Mail Test"
msgstr "發測試信"

#: .\mail_job\templates\mail_job\delete.html:19
#: .\mail_job\templates\mail_job\mail_test.html:19
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: .\mail_job\templates\mail_job\delete.html:21
msgid "Are you sure you want to delete this mail job?"
msgstr "你確定要註銷這筆 mail job 嗎"

#: .\mail_job\templates\mail_job\mail_test.html:10
msgid "Mail test"
msgstr "發測試信"

#: .\mail_job\templates\mail_job\mail_test.html:21
msgid "Are you sure you want to send the test mail of this mail job?"
msgstr "你確定要送出這筆 mail job 的測試信嗎？"

#: .\mail_job\templates\mail_job\mail_test.html:26
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_about.html:14
msgid "If there is a problem, please contact Jack Chang or Jimmy Lin."
msgstr "若有任何使用上的問題，請聯繫 Jack Chang 或 Jimmy Lin。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:13
msgid "What does a mail job do?"
msgstr "Mail Job 是做什麼用的？"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:14
msgid ""
"It helps you remind yourself those you may miss, sending the specified email "
"message according to your settings."
msgstr "它幫你提醒自己那些可能忘記的瑣事，並根據你的設定發送指定的信件內容。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:17
msgid "How can I get started?"
msgstr "如何開始？"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:19
msgid "Use "
msgstr "使用 "

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:21
msgid " to create a new mail job for yourself."
msgstr " 新建一個屬於你自己的 Mail Job。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:22
msgid ""
"After that, manage your Mail Job using Change, Delete and Mail Test function "
"in the table showed below."
msgstr "之後，使用下面表格當中的修改、註銷、發測試信功能來管理你的 Mail Job。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:25
msgid ""
"Here are some fields you may get confused about. You may check out these, if "
"necessary:"
msgstr "有些欄位可能令人感到困惑，必要時可以參考："

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:30
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:31
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:37
msgid "This mail job is for which department."
msgstr "這條 Mail Job 屬於哪個部門。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:41
msgid "A plain text which simply classifies which event this is about."
msgstr "讓你識別這條 Mail Job 是為了哪個事件的簡單分類。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:45
msgid "More detail about the event here."
msgstr "更多關於該事件的細節與描述。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:49
msgid "The date on which mail job starts sending the notification by email."
msgstr "Mail Job 啟動，開始發送通知信件的日期。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:54
msgid "After that, how frequently does mail job send the email."
msgstr "啟動之後，發送信件的頻率。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:58
msgid "The subject of email sent"
msgstr "被送出的信件的主旨。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:62
msgid "The content of email sent"
msgstr "該信件的內容。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:66
msgid "Those who would recieve the email."
msgstr "誰將收到信件。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:69 .\mail_job\views.py:38
#: .\mail_job\views.py:119
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:70
msgid "Who created this mail job."
msgstr "建立這條 Mail Job 的人。"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:73 .\mail_job\views.py:36
#: .\mail_job\views.py:120 .\mail_job\views.py:122
msgid "Created date"
msgstr "建立時間"

#: .\mail_job\templates\mail_job\modal_help.html:74
msgid "The date this mail job created."
msgstr "這條 Mail Job 建立的日期。"

#: .\mail_job\views.py:26
msgid "Serial"
msgstr "項次"

#: .\mail_job\views.py:30 .\mail_job\views.py:114
msgid "Start from"
msgstr "通知起始日"

#: .\mail_job\views.py:50
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: .\mail_job\views.py:56 .\mail_job\views.py:110
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: .\mail_job\views.py:132
msgid "Unknown error. The format of the returned data is not correct."
msgstr "未知的錯誤，返回的資料格式不正確。"

#: .\mail_job\views.py:134 .\mail_job\views.py:261 .\mail_job\views.py:329
#: .\mail_job\views.py:360 .\mail_job\views.py:409 .\mail_job\views.py:440
msgid "Unknown error. The data cannot be returned."
msgstr "未知的錯誤，無法返回資料。"

#: .\mail_job\views.py:147
msgid "Fill in the following form to create a new mail job."
msgstr "填寫以下表格以新增 mail job。"

#: .\mail_job\views.py:191
msgid "Added successfully."
msgstr "已新增成功。"

#: .\mail_job\views.py:194
msgid "Failed to add. The data is duplicate with the existing."
msgstr "新增失敗，資料與既有的重複。"

#: .\mail_job\views.py:196 .\mail_job\views.py:248
msgid "Unknown error. The format of the return value is not correct."
msgstr "未知的錯誤，返回的資料格式不正確。"

#: .\mail_job\views.py:287
msgid "You can only change the mail job created by you."
msgstr "你只能修改自己建立的 mail job。"

#: .\mail_job\views.py:305
msgid ""
"The following is the current setting. Please fill in the part you want to "
"modify and then submit."
msgstr "以下為目前的設置，請填入欲修改的部分後送出。"

#: .\mail_job\views.py:307 .\mail_job\views.py:385
msgid ""
"The mail job is not available. Please confirm whether it has been deleted."
msgstr "查無資料，請確認該 mail job 是否已被刪除。"

#: .\mail_job\views.py:309 .\mail_job\views.py:387
msgid "Unknown error, data cannot return."
msgstr "未知的錯誤，無法返回資料。"

#: .\mail_job\views.py:355
msgid "You can only delete the mail job created by you."
msgstr "你只能註銷自己建立的 mail job。"

#: .\mail_job\views.py:383
msgid "Deleted successfully."
msgstr "已註銷成功。"

#: .\mail_job\views.py:435
msgid "You can only do a mail test on the mail job created by you."
msgstr "你只能為自己建立的 mail job 發測試信。"

#: .\mail_job\views.py:453
msgid "The test mail has been sent."
msgstr "已送出測試信。"
